點解仲有人用富士？

冇AI對焦，鏡頭貴，對焦嘈，得支那副廠，個LR support 唔掂。諗唔到除左比人扮文青外仲有咩用。

最大問題係個代理係藍店

為左比不蛇你追擊

因為用水貨